傻逼港猪忏悔吧！ ！后悔自己考的是DSE！ ！

听说香港的ＤＳＥ比内地高考容易很多

我跟我的高考省状元同学将会君临２０１９的ＤＳＥ

中英数通文理商各方面虐杀

傻逼港猪忏悔吧！ ！

究竟有幾多人唔知條curve點拉

开门查水标233333333333333😆

6666

打算準備報2 0 1 9 D S E oral

玩大佢

君临虐杀楼主老母

77777777

屌你老母死返大陸